三哥依家係咪喊緊 ？

係咪喊緊點解唔收購佢？

其實10億收購唔係好多，純利都9千幾萬

純利仲有冇得上

而家開始唔食三哥轉食譚仔,可以同人講食日本野

點解唔食吉野家
仲可以扑埋野

搖撚準備

比個老翻發圍